布吉行程一問

黎緊第一次去布吉, 想問一問下巴打絲打們意見

day1
早上巴東海灘, 食個LUNCH > 查龍寺 > 大佛 > 卡倫觀景台/風車觀景台/日落崖 (3個會比較推薦去邊個?) > 拉威海灘晚餐(定係返去巴東果頭食會比較好? 第1日打算租車, 好似都係回程巴東先食比較好?)

day2/3 都係出島玩, 想問下有冇咩野食/餐廳介紹? 上網睇好多都係大排檔, 想睇下會唔會有咩特別野食. 睇到有人介紹the crab's house, 應該都會試下

day4
反轉屋/布吉鎮 (想問下仲有冇咩地方可以去睇下), 晚上11點幾機先走....

day1
其實你租架車好多地方都去到
全部都係少少時間就可以行完
day2 3
如果你出島玩
建議你搵全日tour 包埋食
day4
仲有3D館
如果你11點幾機先走
晏晝冇嘢做會建議你去做個spa

記得做乜都要講價
同你諗下夜晚去邊食仲好

利申 去布吉多過返鄉下

Day1
最後果三個景點其實都可以睇晒？如果租車

多謝你既意見，野食你有無邊度覺得可以介紹一下

查龍寺->大佛->卡倫觀景台->風車觀景台->日落崖
日落崖真係要日落前去到！！
我鐘意掃街 食街邊檔
要食餐廳就格價 (相差可以好大
唔好食老虎餐廳 好睇唔好食

布吉鎮有night market

做spa真係好舒服的 記住做